咁樣會唔會有左

上個月同女朋友隔褲摩 摩到射左 個陣隔住左前後4條褲 有牛仔褲同布褲 佢今個月遲左黎幾日 會唔會有撚左

利申 佢上個月7號黎

好撚驚啊而家

爸爸唔好唔要我

真係驚 幫幫忙

唔記得講 上個月係30號同佢摩

睇定BB衫差唔多啦

驗啦on9 你唔係覺得連登仔可以知道你條女個子宮入面發生咩事下話

唔會

朋友今年17歲 話佢老豆都係就咁磨左佢出黎。

咁樣應該唔會有事,請放心

壓力大姐。

利申：我上次同女朋友帶左套做，佢遲左兩個星期嚇到差d買bb床

會呀會呀

你啲精識穿牆或者都會嘅

買支棒係咪咁難

咁都驚就好似對六合彩中左頭兩個字就諗緊會唔會中頭獎一樣

頭獎無你份呀

精子連電視個mon都穿透到 得果4片布 點會穿唔到

見到呢啲post就覺得香港性教育真係好撚失敗 懷疑條女有左就去驗啦屌你老母當連登係驗孕棒呀？

我keep住食避孕藥，遲左3日都即刻去驗😂🙈
Btw 爸爸唔好唔要我

隔四條褲磨你都射得出

快d去診所做檢查啦

早洩仲有得醫架